外國人點睇香港大學既嗌莊文化？

每次見到d大學生嗌莊/Dem beat都覺得好尷尬

有無巴打問過你地d外國朋友其實點睇呢樣野

Stupid fucking Chinese

支那豬、黃皮狗、奴隸

其實有無外國人會上莊

ChinU好似有個印度Soc

asian are weird

咁佢地會唔會dem個印度beat

一碌鳩打一船人

乜撚嘢嗌莊

好耐以前上堂
有個德國嚟嘅Prof講開，話啲hall dem cheers同搞納粹集會好似

大把鬼佬差妹上莊啦

a bunch npc

a bunch of npc